雖然唔知你係蟲定蟻 但我好開心識到你

琴晚係騎樓吹風嗰陣見到你
你係灰灰白白咁 細粒到差啲要用顯微鏡睇你
你係上面爬呀爬 由左到右咁向前爬
有幾次返返轉頭 我叫你唔好返轉頭呀
你嘅人生唔應該回頭

好啦 然後無啦啦又係度兜圈
而咁啱嗰度係比較蔭啲嘅位
嗰刻我覺得你係想留緊係個comfort zone 度
但諗諗下 你可能係比啲陰影影響左
不知道該何去何從

後來你又突然開左turbo咁爬
我見到好高興呀
你原來可以爬得咁快咁積極

但右邊其實唔係你嘅終點
你想爬出屋外
你有好幾次向上爬
但係有好多障礙你爬返落黎

到最後你突然毫無預警咁
跌左落地 消失左
我就好似望到人嘅一生咁

要消失真係好容易
同埋你死左根本無人care無人留意

噢
有病睇醫生

多謝你好心提醒